File:///C:/THE IDOLM@STER綜合討論區/94/MillionStars新PRPR陷阱

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 找到下面那位傳說中的觸手王
警告，一旦按下連結，你就會進入雜巴的閃光領域

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

大橋巨巨呼籲大家支持cg 5th ssa花牌（非強制性，隨緣樂助）

詳情

花藍活動page

Post頭元ネタ

靚仔留名

看我C drive大法貼偽P兩點相

G持

以前同兄弟去畢業旅行
住過mystay 淺草橋覺得幾舒服又易搵食先問下
不過諗諗下淨去海浜幕張event是咪無必要住

咩c drive

偽p 一句爆咗上鄰登ge年資

diu 笑到我

business class 其實係咩感覺

覺得自己老了

偽p 你知唔知咩係MD?

你2個唔係同年架咩

再次呼籲大家支持cg 5th ssa花牌（非強制性，隨緣樂助）

詳情

花藍活動page

已G持

明明我只係大佢地一年 感覺年齡差距好大

原來博多過兩個站5分鐘有でらなんなん
非常好

這兒有冇用過5.25floppy的朋友

我覺得短程真係冇Feel
唔洗同人排隊上機咁濟
個位大D
野食食到嘔
幫你cum被
咁上下啦

ruru 19?

窮撚屋企冇doctor

只用過3.5裝蘿拉

原來我大過ruru

睇漏5.25 冇

淨係用過3.5

我又諗番起 4月松屋係咁播ero manga op

見到你個樣再睇返先發現我copy左舊template

agger
例如mltd舊qna

スターライトステージ
@imascg_stage
7月12日0時より「夏へ駆け出せ！プロデューサー応援キャンペーン」を開催中です！
キャンペーン期間中、毎日「スタージュエル 50個」をプレゼントしますよ！

仲未有友情點campaign....

送毎日一抽啦

又就黎爆

[HD高画質] 足須さんからのご褒美 マンアシ [ドMホイホイ] (1:34) #sm23806086

我最初以為master係其餘三個阿媽...

大鑊了用左運氣
13號molamola

用左運氣

你還有金錢

未來

好興奮呀

我要等限雪步出先俾錢

要變M了

13號你大獲了

我對美咲的良心有信心

風之戰士

有NEW驚
ME又復活了

但唔係跟EP2

早見喺S方面係絕對有potential

YES...
琴日我已經比fd笑

【悲報】淨返12集

第一次學 Game Engine 就上手！ _ 標出版社
C++ 程式設計教本之無痛起步- 使用 Visual Studio 開發環境

Taku Inoue / 井上拓 @ino_tac
4m
Replying to @hiroto_sasaki
ぼくナムコ辞めてイーグルジャンプに就職したいんですけどどうすればいいんでしょうか.........

吹水台會見到呢個post

推得快

c drive貼圖大法

ML單抽繼續R
我feel到13號ssr要黎啦

見到講new game
今日係fb轆過見到

首先要女體化

我吸哂天使巴d精氣
ssr在我手

最底

不用分那麼細，我們都是IT狗

抽唔到既話 老子就要回家種田了

種田.....琴葉

咁快入定金 我連使唔使重刷都未知

又整彎個po

やめて〜イクーーー

佐々木 宏人 @hiroto_sasaki
10m
Replying to @ino_tac
意外性のないアドバイスですみません！っていうか、あの会社って可愛い女子じゃないと行けないっていう致命的な壁が…。

隔離きらら隻新game介紹有佢，我好有信心種田好快會復活

c++

It白痴我想問下三種的難易度分別係⋯⋯?

早知咁快出老婆ssr我都唔會入咁多金單抽
依加唯有ff自己ml移民

張圖最底係邊套
無人答

C++＞Java＞Python
利申識VB

騎士&魔法 有大橋bb喔

python應該最易
之後java
最難c++
我諗應該冇異議

騎士與魔法

thx各位
仲補緊上季番

屌
之前放棄左刷ML
啱啱開黎抽
單抽+卷 重覆 白石

謝謝紅巨高巨解惑

之前我都中過伏
後日重刷啦

好撚high wo你

如果3張ssr既話
3%要射中2張無返咁上返歐真心唔知要射幾多
希望唔好燒左幾pack之後最後要換過隻ac

過多2日有新卡，你可以考慮到時再刷

你可以留番遲啲超得算啦
Bandai佢跟硬cy個system

bandai唔係cy ,我信笨大既pack up

宜家邊有人寫死一種語言
C++, Java係compiled language
Python, javascript係scripting language
大部份情況係會用scripting language去bridge幾個唔同嘅compiled program（由唔同人寫，亦可能會唔同語言）
當然用compiled language都做到，但每次重新compile好浪費時間
利申：做呢行

pack無錢了

1 pack pack up咁抽

唔怕，高橋李依仲有期

仲1pack咁計
梗係一百萬羊1Q

我投高橋李依一票

恭喜巴打雙ssr起手
唔洗雜巴

居然識用雜巴呢個term

唔知今日出咩idol sr

預我平均兩三個post出現一次，見到太多留言未睇就會潛

俾雜巴閃過

吸完天使巴精氣
要將運氣由mltd擺喺sv
差600分上gm

渣ga

你唔係有齊本命1.0&2.0咩，仲有咩閃到你

種田生日 集氣祝福

講難易度啫
冇話要寫死一種

M巴喺silicon valley 做?
記得你好似有講住係sf嗰頭

呢po filter 咗it 狗同mtr仲淨d咩?

啊，記錯，好似bay area先係

單推

amigo 無記錯是美國巴?

做左咁多年idol都仲要問人借電話用，慘

大學廢青/有錢JK

係，搵緊工

me靚仔

唔係

但以前係美國讀書，有一年去anime expo攞咗澤城美雪親筆簽名

唔通m巴喺讀完UC Berkeley 嘅高材生？

背景硬係覺得差咁d野

你真人自拍

ツナマヨ@3日目東シ30a @tsunamayoneez

幕張公演2日目の三船さんとユッキーによる即興劇

2017/7/11 18:09 Twitter Web Client から

幾年前嘅事，早幾個月讀完masters

俾ML首idolm@ster最尾開槍個一粒初見殺

早日康復，回歸攞返屬於你嘅野

祝佢以後唔洗做，全部由專屬分身高橋李依頂上

Master

頂
呢度啲才子多到
潛

發現呢個po引左好多人自爆

我是零

Big bridge is watching u

我是虛數

分po
一邊係才子觸手歐王飛行系
另一邊係地底區

地底

都係一張紙，冇用架

威啲嘛
沙紙到頭來
都係拎嚟dat人
個名靚仔啲dat人大力啲

不過我都係少出現同懶得追

勁到

返工先嚟落雨
唔通連個天都唔鍾意我？

明明風巴就係飛行系 行申地底

地底文盲貧民窟

又窮又無學歷

早晨

早

でしてー

上班真開心呢 哈哈哈

有聲

一大朝早整d咁既野

今日放榜，小妹心情好緊張呀！

你邊有咁後生

噓.....

Off

以前仲有會考嗰陣
周圍撲中六先係精華所在

早知去日本讀短大算

近排D CFU都未食藥

yes ar

sbt

一打

唔。。。ads又公佈啦。。。

等睇大橋係到？

好狂...

尋日早訓，一追就要追廿頁

頂，唔記得印刷要用cmyk

中過伏

巨巨依家幾歲

JK

我係18正氣DK

[戇鳩無極限]ClariS岀寫真集

笑左

唔係真係以為毒撚D錢就咁易呃呀下？

同入面果兩件已經唔係好開胃

當啲fans on9架

#人類には早すぎる

整極都唔滿意

佢地好掛住るる呀
叫佢出黎啦

變身

加油

vocaloid 大橋+社長

當年575d歌其實都有幾首好聽的⋯⋯⋯

睇完動物傳心既報導
就知道讀書係冇那用
世界上有好多錢多既蠢人
你呃到佢地 咪抵你發

Sbt
不過我覺得要做到立心不良先能夠發達咁我寧願做窮L
又唔係未窮過

即場踢爆睇啲傳心師係到兜先好笑

人無恥 則無敵

果D就同問米一樣
賣既只係包裝

專業9upper

依張潛力圖呀

好難...

差少少

Fight

世紀大難題

見佢咁開心望住我 再望一望我id 就知答案

當我第一次聽到動物傳心嗰陣
我第一個反應係︰世間竟然有咁戇鳩既騙徒
然後知道真係有人信嗰陣
我︰

咁肥達呢?

見佢咁開心望住我 再望一望我屋企 就知答案

呢首真係好難

咁萌繪呢

咁立花呢

DD果然名不虛傳。。。

有無imas傳心師答下幾時出夏樹限定

拖緊佢隻手仔

大佬 sorry......

幫你報左驚
有咩野留返同個官講

講事實唔算傳心

講大話扮傳心個啲係假傳心

我真材實料

係咁nice...

大師我想問我同花守會唔會開花結果？

大師我想問我同るる有冇可能。。。

貼你張相來睇下

冇人搵容dee傳心

你同會然ruru

你無睇過school days咩？快啲收埋屋企啲刀啦

今晚又可以瘋狂farm升技肥料

同會然るる有
同佳村さん無

如果所有SSR升曬lv10呢

我同加蓮食緊薯條欣賞大家問占

唔方便自拍但有幾分似福山雅治

Pmed jor

幸子都未升到10

都有眼耳口鼻？

紅巴原來抽左幸子

上次抽嫁凛同騷貓嗰陣既副產品全部未升

睇完你宣傳先抽

一堆1lv

齊三色deep就會自動升級變成雜巴⋯

全部都有幾分似

幾時可以抽金券

唔齊

Agger

友情點爆咗幾個月

得Cu

第一時間負評

冇Pa

諗住全部lv90放後台算

你已經對這個題目評分了

無哂冠

十卜

有廿張未升過技

最強無敵 冇永住唔駛睇live 了

慳番一大筆

睇到啞左

無人權

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

大家以後淨係可以睇bd了

寫信去領事館

腦婆件tee好靚

孖葉杏

唔撚係掛

唔是路啊

或者大家組團去田舍戲院睇LV

LM

買飛都要電話認證，田舍都無份

田舍冇人-》即場買飛如何

住民證唔該

好好珍惜

日常

遷怒一下
如果唔係這些垃圾黃牛狗根本唔會導致這種局面

睇旖
咁冇愛又抽？
有愛又賣？
はい、論破

根本香港買飛都要咁

乜春都冇香港份....

人地諗呢d措施嗰陣邊會諗到海外都有人去睇

日本人不嬲都wfc外國人

其實日本方面無理由唔知佢地d錢有一大部分來自外國

所以要反映人地先會知

諗緊打唔打香港兩個字落張卡片到好...

等睇唯巴收購e plus

參考大橋巨：打

「Happy Days!ミリオンシアターライブ Day1」ガシャ開催！
千早、美奈子、風花の新SRカード登場！
開催期間は7/12 14:00～7/18 13:59！
#imas_ml

SR？

有event打未

那應該是本家ml?

Gree ML

SR...
應該幾易中

走路工最高都係SR，今次邊個有中楓楓？

唔會唔知 但佢冇必要招呼你

國民優先其實係好正路，唔通同你外國人講民主自由咩

原來唔係mltd

連高巨都冇中

寫去領事館，表達違反cool Japan國策

點會收購eplus老母呀
我拎個永住就KO啦

而最on9既係而家攪咁多野係為左遲下既奧運會

到時記得carry我

ｼﾝﾃﾞﾚﾗｶﾞｰﾙｽ卡唔追了

如果係感咪重on9？奧運會呢d世界盛事一定有大把外國人買飛wo，冇永住地址冇奧運睇？

我地已經令到eplus老母出名

9估

一部分國民only飛要認証,其餘既外國人飛佢地wfc

係呀 係咪好好笑

eplus老母呢個term大把人用

eplus老母同uo老母邊個好打d

哪有錢拎永住

UO老母至少你有錢就買到

相信自己

同埋UO老母你可以打過去鬧佢

成個政策倒自己米？
睇奧運又禁外國人
日本政府啲人真係蠢撚個隻豬 垃圾官僚

老實講責任似係垃圾政府多過eplus

好嘢唔益人

民族意識夠強

打機文憑

記得個陣張機票有問題 之後打去uo老母一直冇人聽
點知禁英文語言就即有人聽 但係講普通話

係 而且今次係明文寫出來同你講 我地係同政府合作 即係政府政策來

但政府又唔摺柒左港交所，所以你話都唔撚明個政府做緊乜鳩野

出左SSR既調返轉頭出CARAVAN SR

唯一王日菜子

走路工黎

仲有bamdie老母嗰抽選系統哦～你唔好以為唔關事吧

利申我抽緊a☆k武道館 睇嚟。。。

依家CY話俾大家聽
出過SSR既都有機會出掉落
叫大家醒水

港交所正牌野黎既 原價轉售好多時冇問題 只係佢衰在唔打擊黃牛撚

講笑啦
搞奧運最重要係拎黎吸金 唔係搞黎托柒
之前講到要改東京市容 改動換面 又話清洗秋葉原 都係想做比外國睇姐

wtf

海外勢rip

美優P落地獄

用唔落手

dirty

wait
海外勢用ic卡可解決

得你一個美波P，你唔鐘意就唔貼美波了

美波咁正

清楚系三姐妹

冇所謂

聽住先

下一次天使巴開返Excel就加幾個落去先....

Agger
求PM

加蓮is watching you...

係呢條世界線入面
加蓮知道自己身體弱滿足唔到紅
就默許紅染指第二啲idol

橙

起我條世界線加蓮不知幾健康
睇左先至可以叫加蓮照住做

好dirty

Yes! Dirty Time!!

Dirty

Lee dou d Ching ho dirty

每當加蓮見到紅同美波勾三搭四
佢只能強顏歡笑
示意圖:

FGO有冇網搵fd
一陣維護完想玩

做咩咁睇唔開入地獄

果六個狀元全部想讀醫

正路 我都諗住讀

為食女立志做醫生ry

萬綺雯醫生

其實讀醫無論男女都好有魅力氣質

唔好

我到時又有女朋友唔會要做醫果類

蛇左陣打左3鋪pinya都係派まゆ首歌俾我⋯⋯⋯

仲未開打

你係咪唔記得放隻蛋入小屋

異世界食堂真係幾正喎

放左啦
可能正正因為放左⋯⋯

又唔係追星15慢慢啦

終於研究到miho首歌點拉

首ed正到不得了，loop左好多次
不過一諗起同夏樹係同一把聲就好怪

打左好多次先過到

做死

幫me 買加蓮奈緒公仔

Ver3.1.1

跌哂兩張卡係咪收得工

係

搵一巴應該好啲

有能力既刷多幾張升技

Made in Heaven

想問下咁多位巨巨有無見過啲同人圖係蘭子美波俄妹三個一齊著住memories套衫？

你入黎就會明

天國一方

加蓮又掛掉啦

原來後日又到搵eplus老母嘅時間

似乎未來我無機會揾

嬲

有千早，想抽唔中都難喎

7月14日吧？

今日12喎

唔該哂

俄妹p即刻蒲頭

我想問有無關鍵詞可以search到？定係你都係求其搵

好想快d 睇返3個一齊唱memories

佢課左好撚多
可惜Miss左個生放 不過睇節錄都好精彩

pixiv就 全名+アイマスXXXXusers入り

神崎蘭子 新田美波 アナスタシア アイマス100users入り

唔知你講緊咩 我一心睇蘭子

一齊上天使band房

有今生冇來世

わかるわ わかるわ

佢意思應該係加推蘭子

笑左
唔知有冇人知有冇續篇

你們怎能....

會變H漫

水素水p

求名

...呀我係話twitter名

正喔

軍委呢排都唔tweet啦
怕哂班肥毒撚

我都想知
2ch d人post圖成日冇source

ラブランコ

第一鋪用10星卵用就跌左日菜子

呢張都係幾個鐘前post 應該會有下集

続きはないです

くそがーーー

宜家睇返先知原來唔係個腦入面個個畫師..

岩岩坐地鐵睇到個陣諗起某個畫mio本既畫師....

我知啊
講緊lv吧

再講落去我驚我忍唔住摙死你

又摙人

依個project仲生存緊以為完左

moba被ちひろbinc

隨時爆大梗。。。

打完歌

睇錯左做隨時爆大便

屙緊屎見到你依句笑左

笑咗

大姐姐做封面

日菜子先正

G持日菜子

我想講依家係咪擺咗2位灰姑娘係V家組？

雖然一d都唔順手
但mltd雙食指禁錯機率好似最低
努力下好了
努力為聽日刷緊石

當年第一次追十二萬線時既惡夢
打到今日終於fc到

講返前面政府話禁炒黃牛個單

其實如果有suica/pasmo既話應該會解決吧

yes. 不過成件事好本末倒置

唔get

申請一張有個人認證的suica之類的就可以用嚟買飛

終於有機會打mltd最難首歌
初見覺得係cgss lv27,紅雜唯W的話打1,2次應該就fc到

而且suica目前可對應於Apple pay（Android pay正處理緊）
電話方面，用樂天050搞返就ok可以順便處理埋pia認證
但如果要退還實名版suica/pasmo應該要攞護照所以今次要去既原因之一係呢個 我手上一張pasmo應該要退咗先。。。

升得咁鬼快

用呢張相應該會明白啲解釋

心急燒水升lv啫

班巨觸好離地
打到成隻狗咁終於有第一首17lv fc到

仲係26lv

依首好Q難,好多左右連打

上WEEK升到4XLV之後無野好做

只要首歌有粒note係起最左邊向右掃我就好可能fc唔到
而家開左13首有3首fc唔到
其中兩首都係呢個原因

齋計難度17都唔算難，對比sls
但狂禁錯真係無得救，要易到4mix先ok

2mix+就單手輕鬆fc曬 好多石

刷稱號

你3首fc唔到
我fc3首

但係我fc唔到其中一首就係mario

我個人認為mltd既掃最好逐個處理唔好連住掃

我一轉左一下一下掃即刻就fc左首idolm@ster

MLTD仲係得15 lv

我連住掃必斷...
唔知係錯方法定點

一下一下我個mon會啜住

用cgss來說就是機器人m中間嗰段唔好連住掃（唔知會不會好難明 ）

乜野叫FC

期待聽日作壁上觀

開ser到依加日日r
我feel到聽日要移民啦

やめて

Flat Cup

又有人就生日

已經係一下一下咁掃
但係最左邊嗰粒真係9成會miss
尤其係最左最右兩邊一齊 > <
就咁呢兩粒我完全唔明點解可以咁難掃
miss到我覺得呢隻game想就咁clear左首歌就咁睇MV算

老老實實打咁耐都係得sls啲掃我係miss得心服口服
MLTD同班沾啲掃都係莫名其妙咁miss
尤其係班沾我冇繼續打落去主要都係個掃我嗰陣打左成個禮拜都get唔到究竟點先叫掃左

An機唔熟，我9估一下
會不會係你部機個mon感應出左問題？

睇返佢之前啲tweet,位人兄好似前一日先追完灰姑娘動畫

新機黎

我反而連住黎掃都無事

係成日食我一兩粒左右 同 中間兩粒一齊按會食左

有靜電

換機前同換機後都係咁
我諗唔關事
同埋如果係向外掃又唔會有呢個問題
最有可能嘅解釋係我落指嗰下放得太入去左左1同左2中間
之後向2嗰邊掃佢冇計到
但係我又唔太覺得我會打10次10次都係咁

好似係第一首廿八fc

Chairman Mao

第一次就杏歌
跳左最易嗰幾首28

可能拍片睇下自己落點準唔準會搵到問題
始終mltd叛左右唔知點解嚴過cgss
Cgss就算按左1左2中間都判到曬兩個位

紅太陽

今日拎15星むつみ刷有生日+びにや+活動

主席照埋我plz

仲未FC28

仲未FC27

nb同noctune都未fc到

得13星

ミツボツ★★★都未fc到

nb本身fc左 就因為個仆街技 我又唔知
noctune就衰啲單粒nice 竟然唔係滑位

仲難打過m@gic呀

生存本能part part都打到但一連埋就FC唔到

好似所有歌都FC過
不過有時懶就臨埋尾就唔打

又容雜唯人

兩個掃
總有一個過唔到

屌佢老母友紀同僚用曬轉無ol既co team打場

希望在明天

有兩個喎
利申就訓

拿我唔否認我係-6

3場，但有大概5場炒左懶得打quit左

咁你瞓啦
聽日先算

搞店多首新歌

好多觸手
薯皮都係走先

咩叫人渣
咪呢啲
多謝佢我哋先要電話認證

學術討論
到底中8口要開幾多個ac

真係唔知⋯⋯不過睇佢應該做開這些的話10零廿個一定有

收工就訓
訓醒就返工
好充實

btw句転売していません好嘔心

加油
只有社畜存在的香港

這些狗連做狗都難睇過人

今日係むつみ的生日
無聲裡面我幾鍾意佢

Ml vs mltd card

琴日過到杏歌但反而過唔到usamin
過到nb同小箱但過唔到near you藍版
tp滑位同最尾連打仍未有頭緒

尋日打六場
一張日菜子兩張柊志乃

已經冇人能夠阻止毛主席的fc了

好歐
6場出曬

紅字好正常好似係

握手

戶口得返二百幾
又要出旺角用魔法卡買
得30抽要狙兩張應該不太可能

嫁凛同雪美需要大量肥料

昨日我因為衝SSS loop左1000石
淨係得3張柊

「你是不是想幹我?」

是

今日MLTD轉pool
唔知有冇花生食呢

留係cy既懷抱食花生

kr
見到天才兩隻字就唔想睇

不知幾後生

點解ruru可以咁屈機....

點解ruru咁遲出道...

老女人黎講真係keep 得幾好...

狼虎之年

幾碎

唔準叫佢老女人

其實好似唔遲出道,係遲出名姐
白箱先開始識佢

Cg有るる，Ml有ゆきよ 而且兩位都係変態淑女

3中... 應該...

放開那個mocho

Mind your words

我都係白箱先識佢
騙局

昭和生，廿尾啫，唔

之前只識山崎はるか
實況感想
唔錯幾好幾pure，新人？

言葉を慎みたまえ

白箱入面真係好pure好true

連續通咁多晚頂冇沖涼

山崎

るる響radio 入面成日無意自爆

傳說話d痴線佬計到佢今年34歲
總之過3字頭係事實

大橋巴狠狠將無情現實之刃捅入雙佳心口

先生都35啦 咪又係咁正

開始set福岡itunes歌list
都幾多合唱歌有2個member

Forzen Tears
加蓮LD 如果奈緒一齊唱埋真係有今生冇來世

3字頭仲好似廿幾碎
好正

ミンゴス 40
最近漲幾勁

34我OK

追緊上季番 月色真美又幾好睇

加蓮: 你隻死野連我首個人曲個名都串得錯

睇人抽到最開心

訓教
較定鬧鐘起身接老婆

50都無問題

五十路

12歲以下

識食

原來唔係用返舊圖

呢度D人一係LLC，一係就鐘意阿婆

得禾中意廿五

爭咩呀,溝埋黎做LLBBA呀笨

d胸好似縮左水

最令我意外係千早竟然仲有得縮

強制移除咗個升球大墊

合法蘿莉

頂

你咪又係單推老女人

咁樣睇

ナナ無得輸

你大鑊啦
方丈份人...

容巨去完現地後連高巨都唔放在眼內了

果然要加返佢入QnA

突っ込み的事…怎能算不放在眼內呢

容dee我呢獲都幫你唔到啦

係るるis ok

原來今日係vr tp配信日

嗚哇我好想射波

諗緊破唔破費好

想借同事套vr玩兩個禮拜

Ruru：買
一巴：你有興趣想體驗一下咪tg我約過時間嚟我個倉j下

今晚返屋企睇

約埋一齊

巨巨炮房

搭單

車禍現場

多P

你似想john

好嘔心..

mark低哂

我自己有VR

來自公式的挑釁轉移話題

此時雜種只能眼睜睜看著巨巨們胡天胡帝
巨棒碰撞之聲此起彼落
而他的褲襠已不自覺地濕了一大片...

無錯

儲咗2個幣同一次10連
無貴音ssr 就重刷

等睇你10連成功

Same

貴音張卡幾靚咁
利申唔抽

留子彈？

個邊都係每日開一兩次驚做仕事
應該有いおりん至抽

即係LLC們可以收隊？

美咲話介紹「一部アイドル」，我等睇星梨花華麗登場

鬼父

百合子係限定屌佢老母

巨巨們雖然沉醉於揮動巨棒產生的歡愉中
但當中的一位沒看漏只能旁觀的雜種...
這個巨巨，人稱大天使。
大天使手持巨棒走向雜種，在他耳邊喁喁細語，
雙唇微張，呵氣如蘭，聲線倒也有幾分像大空直美操刀的那個笨蛋惡魔。
「ねえ、一緒にやる？」
這幾個字直轟雜種的腦髓。
雜種就像著了魔般，接過大天使給他的巨棒，走進那班不停揮動巨棒互相碰撞的巨巨當中....

月中限定

月中allin mltd
月尾allin cgss

認真兩邊追曬真係賣 都唔掂

finally

會窮

唯仔都鐘意睇辣妹...

呢套乜嚟

笨大⋯⋯⋯

好似好吸引...水著

\|/

伊藤美來巴打rip

姫ちんエロすぎ…

限定嘅話可以諗下重刷

佢上圍唔係78咩
呢張相邊止

有啲想重刷
但係又有啲唔捨得閣下張SSR

得閣下就重刷啦

庄司二号＠３日目東４ル－30a @syoujinigou

残念系しぶりん

2017/6/28 19:08 Twitter Web Client から

仲有張翼
話晒都係icon角色

btw志保起game入面同劇場版動畫反差太大搞到我覺得志保好可愛
如果今次係出志保SSR我應該唔諗就重刷

歡迎標題建議

新手玩左幾日，法國係屋企用WiFi玩都要load一排，出街搭車更加長期loading，有無計解決

1. 轉1010貴plan
2. 入藉日本
3. 拎日本永住權

邊隻驚

限定pool殺到黎，月中月末冇得避

Cgss的話：好多野load完一次就唔駛再load所以之後會有少許改善

Mltd的話：這個就唯有等官方改善了

好

mltd

巴打可以趁剛剛開始重刷

咁唯有放工先玩得

隻驚問題

睇番原來貴音個張都係SSR黎 即係我都中招

睇人課金最開心

雜巴準備上線

出このみ先叫我

Producer 人沒有一個是無辜的

有sr

忙到食完飯先有時間上水

抽到就唔駛重刷

限定このみSR喔

現ac有靜香 紬
好蒼唔捨得

買
抽

一齊重刷

想要紬

對一巴嚟講個acc只係爭千早

知我者紅巴也

閃盲左

青二收埋好多人才

睇埋個3D Model先決定

幾點更新pool?

日本時間300

唔夠一個鐘就可以睇人__

thanks

Exaid出咗sticker

想要社長顏藝sticker

紅一果然係cp

係咪唔保底?

有資格同大橋巨講野了

凄腕P

但大橋巨1300了

琴日打十鋪都唔出SR
頭先食飯打連續兩鋪出下位

高巨，而家同大橋巨講野的資格係PRP1300了

咁我收皮

有啲興趣
ssa d1仲要有full team
好猶豫
但本身一件戰衣，第時如果有人出小町法被我又唔會著呢件咁滯

等睇人抽

入場

再有一般幫手搶
唔好咁啦

好煩惱

卡now loading

アローヘッド確認！
召喚条件はミリオンジュエル2500個以上！

一車車既MLTD P俾送去屠宰場…大家以後唔好鬧CY了

現地聽nana變身2真係好正好想返去再聽過

單抽歌織
40抽0ssr
挑

全銀
唔想做人了

訓醒食花生

同冇pickup有咩分別

毛巨巨又踢心口...

中春香同翼

補底

紅太陽你ssa d1有飛啦都

要刷限有排刷

課金勢？

有無cfu比下意見
同埋戰衣人像係背後

DD們應該要受到懲罰

唔中貴音 不過好滿意

70抽0ssr係咩玩法
3%3你老母？

即係中左百合子囉

中左このみ、收隊

人嚟，官刑侍候

比返張百合子我

我咩都冇講

耳機線壞咗

想跳樓

仕事出左福田のり子件衫

+1...等貨到換線...

隻抽

是但買條算

依加出mk課多pack
仆街
新ac課兩pack我諗緊我係咪痴撚左線

仲要無ssr

見到pickup rate忍唔住笑左出黎

小課玩家就咪課啦，聽日上淘寶半pack唔洗買個有限百合子既3SSR帳號好過啦

諗緊係咁

agger

你擺明係重課...不過唔係課GAME係課物

same 不過又要再練

反正引繼左
重刷下先

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[95]限定pool殺到黎，月中月末冇得避

辛苦了

咁我課左個pack未白燒左 ？
可能課多半pack中呢.........
加上半pack買到3ssr?

想講200左右已經有

2張ssr都想死
我乜春都無呀
仲要有次保底

差唔多價
我同學上次雙ssr未開劵都係60人仔

月頭買問過價，3SSR 200蚊人仔
我雙SSR先30蚊人仔...

你自己諗啦，不過你又追卡又追分...唔好俾咁大壓力自己

除非射歪到組到一team
分wfc

幹，騙我

話說追分派一定要抽百合子

唯一一隻SSR COMBO

抽唔到限定都要重刷架啦,10ssr都會重刷,反正啱啱開始

重刷

仆街早知3ssr咁平我真係即刻換ac唔會課唔係講笑

唔理啦，課多pack先算，之後認真考慮

都係深潛先

天使巴準備開放返excel

下次問左我地先嘛

2ssr先30人仔

啱啱開驚又無event咭，重刷算啦

我想要百合子炸

雖然朋花都想要 仲有d loli

反正個邊都係hea住咁玩 咁心急做乜

DD

DIRTY

ありすちゃん

ペロペロペロペロ